有冇人學緊西班牙文

點自學會好啲
連登咁多神人請指點迷津

裝Duolingo同Memrise兩隻apps, 跟住日練夜練咪得, 好似係。

Hola, me llamo Locoloco